無請深藍父母去旅行既人 你仲可以偷身分證

出黎做野既手足 有權唔比家用
唔洗驚佢同你反面
佢敢趕你出去 你咪即管去住幾日酒店
到時佢就會叫你返黎架啦
做得再隱蔽d 咪平時不露聲色
前一晚襯佢地訓左 就搵個位收起佢
第二日再即刻出街等佢自己慢慢搵到夠又無得質你

呢個真係諗得過
收埋係床下低
然後晨咁早就出街 吹咩

藍到發黑嘅父母使唔使幫佢地裝修

自己決定，睇佢地平時對你好唔好

6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

幫人問姐我無呢個問題

裝修玩得有d大
其實無咩作用 裝完佢都唔會變黃

咁不如直情帶走佢哋張身份證

用下個腦去留言喇唔該

之前好似話旅遊證件都得呀
各位專業既連登間諜唔好大意

咁上次元朗個藍絲被懷疑撕紙（唔係志矮同Leg Gor）都打到爆缸，點解唔可以幫黑父母裝修呀？

提示：身份證、護照、回鄉證缺一不可

文化大革命？

人地父母就得 自己父母就唔得？

再扮傻

我會

自己父母有無落街打手足搞連儂牆呀？

幾時有試過係藍就打？

用下你個死人腦啦智障仔

身份證同passport好易唔見, 要幫佢地收好

咁假設上次個元朗阿叔撕紙（真實例子），佢又返到屋企講自己幾威幾威（以為刪埋門全部自己人）你會唔會幫佢裝修啊

直接獅鳥啦

政權暴力，父母都無冇面比啦，殺藍行動？

討論下姐，唔係打打殺殺。裝修都未至於殺人，死物黎姐，可以唔俾家用呀，搬走等等

事父母幾諫，見志不從，又敬不違，勞而不怨
你有冇讀過書?

你咁講, 啫係你想做啦, 你已經犯左禁制令